1208 上街 遊行!!!!!!!!

堅持

呢幾個月成日好傷心，大家唔好唔記得手足付出既野